LG G6 邊度換電池

最好係原裝電

LG維修部

過左保養返LG應該幾貴

咁淘寶買電返嚟自己換囉